教育界遊行

佢哋黃雨都走出嚟 連登一個熱門都無？
連登仔做嘢

818

[學術討論]關於不反對通知書

大家睇睇呢個po，真心想知呢招可唔可行

加油

香港人加油

push

岀緊！買哂雨褸，有多幾件，有需要搵我

都好多人

推

屌比d建制集會登撚死 次次d咩撐警集會都落雨

ching 借個位
[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

推 818

818見

見到自己識嘅老師

817 818見

818 2點

We Connect

818 818

辛苦曬老師

紅土817維園818

仆街乜落咁大雨
出咗去乜鬼都冇帶

817 818

多謝真點啊sir
對比

思賢，一心太累，香城病了，輪到老師出發

黃雨 而家已經減弱 好啲啦

老師

希望老師可以講返句：

「光復香港，時代革命」

真春風化雨

多謝各位老師

死因：撐警集會同一日

累撚死

濕哂，好慘

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

謝咁多位老師😭

推呀

俾班仆街撐警藍絲累死

好有心

好多你地真正既呀sir Miss支持你地架

pish

818 推爆佢

多謝老師們 818見

Respect所有呀 sir miss 家長

respect

紅土嘅一陣都記得帶姐比班撐警撚累死

多謝你 啊蛇 miss

721 811 818

818 維園

p

遮打啲老師仲未出哂真係好多老師支持我哋

佔領Facebook
走出同溫層，日日做文宣

輿論戰

貨幣戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

818 出唔出好？

［人手轉載］

1. 仲猶疑緊818出唔出？你自問有呢兩樣嘢就應該出：良心 及 自我行動的能力

2. 818衣著？民陣好似冇指定，但我覺得如果你怕比人認到，就著黑色，因為估計到時會係黑色居多，好多黑色佢就好難認。但今次遊行係想話比高牆上既人知社會上唔同階層既人都出來，而且個個都係香港既stakeholder，所以係鼓勵不同顏色。你想著乜色就乜色。

3. 至於口罩最好就帶，原理同著咩色衫差唔多，你無顧慮就可以唔戴。

4. 遮要帶，出街帶遮好正常。

5. 得自己一個？其實好多人都係單機，但你出到來就會見到好多同伴，大家有同一個理念，係同一個地方，行同一條路。所以，絕對唔需要怕醜。但如果你想搵fd一齊討論下時事，歡迎你搵埋我。

6. 民陣會係入口派發文宣品，poster之類既嘢，但亦都鼓勵大家自製文宣，自己發揮創意。當然你個人行出來已經好足夠。

7. Popo淨係批左維園集會，但應該唔會有人理佢，每個人都係集完會想離開維園，但人數太多被逼出馬路行姐。所以我宜家呼籲警方開路。開路！開路！開路！

8. 大家都知Popo基本上已經走火如魔，佢隨時可以彈出來射嘢，所以部份行得前小小既朋友都係要帶定基本裝備，頭盔眼罩口罩。記住，帶但似乎情況而戴，Be Water，絕對唔衝擊，唔set road block。

9. 最後一點，唔需要太著緊捉鬼，鬼主要分兩種，一種係挑起事端，對於呢種絕對唔可以比佢煽動或者挑撥到，理性既朋友要幫手安撫情緒高漲既人。另一種鬼就係影相，拍片，佢目的係收集示威人士既樣貌，對於呢種，如果發現到就要盡量通知周圍既人警惕。

10. 香港人加油！

咁多老師企出來

仆街突發勁大雨

好多謝老師們

817紅土 818維園

好大雨

Push

黃雨都出黎！！！

撐大會先落啦好嘛

多謝老師

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

係現場
仲未行

仲未見到恩師

勁大雨

幾點開始行？ 定其實已經到左？

辛苦哂

企係到淋雨

痴線
塞爆左...

817/818 post 全部幫手推
路上見！

龍頭已經到咗一段時間 但仲有好多老師喺遮打花園等緊出發

邊個勇武老師大叫光復香港, 時代革命

多謝各位良心教師

好難呢個場合講

多謝老師！

有冇手足係遮打等緊出發一個人好悶

thanks my teachers

多謝

風雨中抱緊自由!

龍頭好似到左終點，但我仲塞係遮打

多謝教育界

有啲仲手抱細路

推
818

良心教師

呢啲先係真正嘅好老師 多謝你哋

Same here

教畜太和理非，any肥，都欣賞

見到教育界咁多人出黎，香港下一代仲有得救

推 g持

有啲都好勇武 你睇吓被爆眼嗰個通識科老師

濕哂仲行雷
有d想走

你想呢個場合點勇武？

欣賞勇武通識miss，你幫手叫教畜同校長作對，9月罷工

想衝出去開路

正常

教師 勇敢

濕曬

見到好多中學老師都po fb有去

點解遮打花園啲老師出極都仲有 好西利

推啊

因為得行人路行
勁慢

撞！

推！

辛苦哂 遮打花園橋上個3個巴打

開路

we connect

唔該哂

818!!!!

痴線 現場見9成老師連口罩都冇戴

搭車經過見到唔少人，感謝呢班良心教師

多人到佔馬路

好多人

好感動

Pish 希望唔好病

老師佔路了

老師加油

好努力咁搵緊自己以前嘅老師有冇去

咁你大多數都唔叫得

紅土817維園818
撐警無錢收警黑冚家剷

11點到 等左個半鐘了

佔哂馬路
會唔會請食tear gas

推 817 點解冇人講

多謝咁多位老師
818，維園見

出緊黎

好熱

老師又中

中咩？

818181818

真係好多人

撐你地！

唔好唔記得晏啲仲有紅土遊行！！

宜家推
教育界人士加油

推！辛苦哂出黎行嘅各位老師

9成9冇口罩，天橋好多人影大頭

呢班老師絕對係莘莘學子嘅榜樣！

721
811
818

屌你老母，係教師，比D尊重，死仆街

屌你個幾鐘都未出到
原來等緊過馬路
邊條撚樣咁安排？

老師加油!! 出緊黎撐你地

隊頭去到終點，落番去天橋都仲見到咁多人

啲老師太乖 咁多popo係到都唔鬧 超越和理非

謝謝你們！

仲有無人係遮打等緊？

Ps 12:26影嘅

梗係啦 得條馬路出到去咋
你睇就多人 假像黎

多謝呢班老師

感謝

有鬧，不過唔多
我係認同好多和理非係太內斂

我

Pish

818
推

我嗌可恥都冇人跟

自己一個去緊

你唔講埋係地鐵未上到黎個啲，仲有1130出發個啲，成條路線都係人，而且今次主力只係教師，咁一定唔夠聽日多架
今次都係教育界嘅表態，當係幫聽日打支強心針
但係我覺得口號應該更針對五大訴求，有好多口號都略厭空泛

我仲有兩個站先到 加油

屌你老未開路啦 有人等到暈左啦
仲等紅綠燈

一齊加油呀老師們

我嗌『香港警察』都無人跟

忍到一點先開始嗌開路

老屍

安排得好差

現場唔多人遮樣

我都無戴口罩喎😂😂

頂先嗌黑警有人跟住嗌可恥

開路啦屌你

仲未過到金鐘道

我得頭巾

仲未出到遮打

11點半多d開始，而家仲未見龍尾，仲好多人係遮打等緊出發。

me too 仲著埋返工恤衫look

一齊屌，咪一齊炒撚哂我地囉

各位老師唔戴口罩好勇（畢竟啲藍絲cls成日走去人哋學校嘈）

我著黑衫haha
岩岩收工？

教育界

警犬對住公務員 醫護 律師 社工 老師
都死狗咁 呢樣唔駛擔心

帶住豬咀我都驚人地以為我搞事

1305 都仲有二三百人係遮打

教師們加油💕

終於開路

Cls 啲安排差到

聽住個miss追住隻狗狂說教

教育界放緊暑假
吹雞情況下，一呼百應

我指住黎罵，得幾個老師幫拖

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

比我想像中多人 11點玩到1點 都成條人龍
以為幾百人已經好勁

我諗都有2000人？

點止2000個度
應該成萬人

11點去到1點先係龍尾

又熱又大雨都咁多人
多謝所有老師！

用毅進制，最少20萬

818！

多謝老師們

817 818
老師們感謝你

廢老，驚條毛

Support

818去維園

點止唔鬧，仲有叫阿sir加油
講緊教書個d阿sir

撚狗新招

見到三個中學老師

教協果然夠團結

多謝你地
紅土接力

多人到

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

psycho情緒支援tg gp

幫手推唔該

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

辛苦曬

818, whatever it takes.

啱先有兩個學生喺度大叫我愛老師好感動我喊咗

我都好感動

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

聽日8.18見

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

我愛老師
以後唔會叫你地做教畜

見到有幾個學生係遊行路線尾段，拎住個牌寫住「老師們，要你們擔心，對不起」，好想喊

好老師 我愛你地

辛苦哂呢位巴打 見佢企咗好耐係旺角站宣傳

支持下

大和解

818 推

講緊教書呀sir

請問散緊定留下來繼續集會？

同問

散左啦

好勁

Push this
English tmr

我朋友教書，佢都係我出聲先知。。。

真係有呢d港豬老師架，
之前9/6遊行後，教員室有個老師問我點解咁多人出黎行

頭先係禮賓府落返黎見到有幾個學生係到多謝老師
個下感動到好想喊
真係傻豬黎，要講多謝既應該係我地
想同你地講 你地冇做錯到！核彈都唔撚同你地割蓆啊！
你地做緊正確既事，身為老師一定無條件支持

行緊時有位老師對住黑警大叫：「黑警，你哋唔係啊sir，我哋先係。」

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

光復香港 時代革命！

開會

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

感謝教育界出來守護香港嘅未來

見到母校老師
今天我亦成為老師

可能老師只能和理非
但我們會和你們一齊行下去

見到同事 仲有以前既同學
好開心有好多老師都有出黎守護孩子

聽到有位女老師問黑警：阿sir有無見到自己老師呀？

準時收到工已經要偷笑啦！